[I/A] World Flipper 彈射世界(42) 今次我開翻

快速首刷方法:

新手開局首抽點為知好:
1.起碼2隻五星開局,1隻5星建議轉生重刷
2.同屬優先(風/火/雷/水/光/暗)
3.目前風屬係親生仔,起手有風奶+任意5星風角就一定可以開
4.光屬起手一定要(光劍+光盾+風奶), 如果少咁一隻都會好難玩
5.風奶係百搭角,基本上有風奶+任何五星都可以開

開局應該做咩?
1.狂推主線,目標係推完第6章
2.卡主線就去打EXP關
3.風屬可以優先打不死協力刷料提升強度,其他屬建議推完6章為主,因為你唔係親生仔
4.每隊最少要有一隻強力奶或2隻普通奶

點樣提升強度?
1. 角色升級>角色突破 角色突破食自己或食突破石
2. 武器>武器覺醒 武器覺醒食自己
3. 星版>提升角色能力及技能及覺醒
4.武器折解,於星版第一格插上折解材料,每一件武器特性都唔同,自己研究折咩再裝比較好
5.同屬看隊長主動技

DL 0%唔郁點算好?
VPN連去新加坡,應該幾百MB/S
AN有CAT VPN
IOS有VPN MASTER

做鹹魚咪得
又冇PVP又冇公會戰, 使乜回體追進度

[quote][quote][quote][quote]開房相關:
清主線贏左第一個boss 之後會開boss fight 功能
可以俾你同其他玩家實時multiplay 去打boss
亦都係呢度咁多巴打係咁出房號果個功能
boss fight 場主要用體力先開到場，街場係用果關一半體力就入到，互相follow 成員唔洗用體
仲有入鐘仔救援第一次都唔洗體（唔理有冇follow)
所以可以夾friend 輪流開
贏左有幣換野，輸左好似唔駛扣體力(唔sure)
係boss fight 開房之後可以俾房號人直接打no. 就可以直接入房
2 人成團，3 人最多

平時多d 留意下所有版面左上角個鐘仔
如果有人公開左佢間房你就會見到個鐘仔變左綠色，你就可以係果度join 入人地房打好抵玩

係揀boss 版面右邊有f5 掣更新呢版睇下有無人開左公開房
如果有公開房都會顯示係呢一版度 (ps, 平時左上粒鐘就灰色)

開房預設係私人，當然都有其他選擇

由上至下:
公開俾你真正朋友(你follow 佢佢follow 你)
公開俾follow 左你既人
公海搵人
twitter link
頭三個選擇係會令合資格既人左上鐘仔著燈

技能相關:

裝備技能:
分解或覺醒裝備可以拎到一粒裝備技能珠，技能就因應返你果件裝備既能力

呢d 珠珠可以入技能樹果版呢個位裝備，一人只可以裝一粒，裝左既珠就會無左，所以唔好諗住有得無限換珠

U技 (unison)
一隊人大概分三個重點
一個隊長(リーダー) 可以用隊長技
綠圈係主要角色(メインキャラ) 主動技cool down 同能力都會跟呢隻
細位就係U 位(ユニゾン) 能力部份會加成落主要角色，主動技會同主要角色同時出，部份被動能力會有效

邊d 被動技可以U 係技能樹有得check:
有綠色(U) = 呢隻角放U 位時呢個被動會有效
紅色(U) = 呢隻角放U 位時呢招被動會唔計

聖誕限定火龍圖呢?

新驚比啲時間佢

都五六個啦，見你地share一隊功課隊就上去淘記度search下

幾十蚊滿足新隊願望
又可以開場俾正身 何樂而不為
我都開緊第21隻分身了

尋日咪送左1500石比大家回體囉

課金正身炒到仆直
分身單抽6下中2限
唔憤氣正身課多pack抽
繼續仆直

好撚sad

你又岩

買定水毒首抽
新年fat fat

衝動是魔鬼

衝咗幾次

賣首抽致富

一個賣100
賣30個就3萬

仲有新年

我想提名你攞諾貝爾數學獎

點解會冇左

何必 限又唔勁

每日賺100
1個月都3萬

珍

唔係講笑
抽到爛哂 改個名做體力帳號都照有人買
fat fat

成功需心算

你唔止錯字
連數都錯

試玩雷Fever咁組得唔得？
無雷奶

我正身有光黑肉同其他fever腳
係未升好
見到隻光奶就

分身咁樣嘲諷我
掉低咗隻game半日

[img]

唔得 要有光狐

wtf
.gun

等新年咩料仲好啦

我淨係買D 20蚊雞玩下

屌 新ac中三限 無其他野點開

咁再開新ac

隻驚主線完左無石儲
0課新年都係無石抽
玩撚完

戈陣刷咗我兩日,原來20蚊已有交易

無隊員抽番黎變垃圾

無石儲係死症

無課唔係靠抽
係靠忍

呢隻係單機game
抽完主線石=爆機
請開新save

用返風隊其實最好

換晒協力野先發現
佢屬性素材協力無得刷
升角卡住係度
好on9

我第2個AC留左8000石
抽聖誕中左1隻火限
忍完就棄驚

課石之後儲咪有石儲

一個月更新一次

靜觀其變啦
無課日常

396439 連開

但係升完風癌隊
咩都auto到
爽完開始無野玩

想轉砌新隊
升到一半又卡素材

1495石咪好囉

好正常既

有無圖參考下
我隊風隊仲係過唔到崩70
係咪無雷奶無人權？！

本身有5石有幾難

有無開場2chain?

其實唔洗咁心急

不如睇下你咩配隊先

個個都想一日爆機無限體話轉隊就轉隊無限刷然後玩3日del game

大家抽晒無力開場

有巴打已經刷到
未來幾個月唔打都夠換齊

BTW
屬性素材主要靠單機素材關
依家又要刷單機活動關
是但一樣下放協力都好

升完風 又要升光fever同秒殺隊
有排玩

唔洗雷奶 有麻痺已經有S
有貫叔/佐倉等就11分鐘SS

打風70到白虎死
未試過過到

依度既打機style，無論PS4定手遊都一樣

子軒FANS

無雷奶都得，係易d炒車姐

我淨係想cy比多啲好友位我(100/100)

wow左未
巴哈篇火龍post

速食文化真係搞彎哂個市場

link

要玩雷龍u1就要落combo角，武器木弓m1，貓頭鷹劍係m3

貓頭鷹武, 無銘武, 風弓

可憐用不死杖會唔會好啲

有無場r

[

我都無雷奶
講清楚先 風70 我唔係100%過關嘅
其他武未刷滿 但係無點炒

利申: 返工開auto 放置play

咁

屌 將雷奶換左做隻10lv再生 即刻過到風70
依家先知再生係fever隊咁有用

我等咗好耐 出現了

唔好玩浮遊
風combo/風雷劍 都過到

跳一下加一下fever

好有愛 火龍+手動

原來好多人未睇過

咁樣?

依家先知係咁勁 點知隊隊都有隻

係咪姐係唔用暗大叔U1
升果隻2星?

有邊檔淘寶可以睇埋三星

其實
M風奶+4星風貓+阿里沙
U麻痺角+3星風貓+2星風
已經90%機率過到
但係要15-17分鐘, 得S

直接ALLIN 光FEVER啦
個風ACC當冇見過

又話唔會重生

咁，你可以試暗叔ge，不過cd太長了

我風ac 仲勁喎

無晒料升隻2星

得S 少一個box 傳說有排都唔出弓

16:30 ok?

有冇訓位

其實佢唔洗升，我on9 左
唔洗突，食佢出技combo only

2星換咗佐倉其實已經SS到
11分鐘, 不過唔知佢有冇

其實你戈隊照計唔難過

開分身姐

2+1 full了
一係你做boss

我打到灰撚左
未贏過
100%炒

100%炒
打到開始懷疑人生

同埋反正條體本身打幾場就乾
我返工auto 唔得咪retry
反正lunch/收工前通常都乾體先

佢係武器問題，都回唔到技

40蚊齊火隊 想屌了

邊度有

慢唔係問題，ss唔到先係問題

單奶一定係玩combo回技隊，唔係奶唔切。唔好追技傷

+鬼頭+雷龍+暗叔?

我都未auto到
到底係邊度出問題

場場雷龍秒殺 等8個鐘玩兩分鍾

除咗開ser頭幾日
風隊好似好耐無見用浮遊武

齊

屌你老母

m1 武，完

風combo 隊 過到就ss到
有幾次分數全9添
但係都係機率炒車

有無巴打SHARE最強風隊

單奶升雷龍追技傷,慘慘慘

咩網

應該用3星弓？

冇大叔就卡兩隊不如改名叫貫通世界

其實中間位應該用雷奶定雷龍好

我用慢combo隊會過到但得S
之後可憐雷龍轟佢算

見大家都炒車就做下治療師
呢隊100%穩定過唔會炒車
唔好問我點解唔用雷龍
快果1-2分鐘但會炒
7-8分鐘內風70 一定唔能會炒！

奶 一定係奶

482993
不死

有雷奶就雷奶
雷奶=屈鳩機

上面咪貼左

做咩hack我ac cap圖

有雷奶講西咩

咁アリサU4星貓係咪仲好？我見好多人U3星個隻，會唔會好d

KEY真係VERON
佢做U真係好撚7勁

值得一井

DLLM
7452

4星貓+3星貓combo 好過arisa
arisa auto 會打唔中boss

full左

冇火女僕

呢隊換雷龍都係有機會炒
所以我試緊
風
雷
劍

無雷奶呀ching
有雷奶邊個想用雷龍 (刷崩70)

係咪即係女巫?

光奶

完全正確

火隊 5星結晶比邊隻先？

226889

要井首先要有錢 不過唔緊 我一拳隊都未升好升完先再試火雷

佐倉

Allin哂比佢100lv先再比其他？

隻限 但我諗唔係太必要

就係呢隻野
燒完錢仲要俾分身嘲諷

玩唔玩牛波
唔玩先比其他

係

冷靜

咩係牛波？

新光限隻垃圾 定3星

你有無火龍女開場即用?

即係唔會玩

唔洗理了

我隊風隊，岩岩突爆左火武，差水光暗

海盜break唔到

姐係典 90先？ 咁第2選項比邊你隻 海盜？

trytry

船長op

突爆再抽中就dum 心口 我建議平均升

dllm

多得3% 血攻

冇所謂汁著凸邊隻...

再中會點？

哦 我唔係大課長
冇4星貓

85頂住先
唔急突的

Show Blocked User - XXXX
J擊

暗秒隊

靜啦

反正每個月都有2凸

仲可以點改
無雷奶 反而條女玩暗隊抽到雷奶

同一個apple id幫唔幫到兩個acc買個10000yen包

然後正月又屌曬依家嘅隊

兩個ac 都係嗰個id down 咪得

80蚊 送埋雷狐風奶

無野了 解決左

癡撚線

都係唔收火隊玩

兩個ac都攰撚到

j夠未

你地開咁多分身做乜

咁快重生

未

見到呢D陣, 齋買唔玩都覺得抵

幹掉

送比人玩

屌我都想買了

買首抽不如井？

井一次要幾錢

跟上面個隊係3位 用アリサU4星貓
最後一round比佢即死左風奶之後就回唔切血

借黎玩下ok?

我隊冇鬼頭雷隊都過到崩70了

但係之後如果追第二隊或者有新限入同一隊又抽唔到咁點

冇鬼頭雷隊=?
崩70=水70ONLY?

再買新首抽

想試下組隊雷FEVER玩下
砌到一半先發現冇三星雷奶

每個首抽都只玩一隊
過氣便收皮

代表齊5星
但唔中3星?

刷緊雷70啦 其他都過到未試穩唔穩
都係同今日NGA個隊一樣,
鬼頭換左科學家

每個都由頭刷

新果兩隻常駐都唔中

我中配刷左3場風70
100%白虎GG
炒到懷疑人生中

係咪我mana board開得唔夠

尾王係要有d 運
死左風奶復活唔到就88

打機都係求開心, 比幾廿蚊就可以即卡打個飛機爽下都唔錯呀, 加上又可以儲大量石等未來D POOL, 感覺應該幾良好

雙奶雙麻應該幾穩
我放雷奶隊長

你刷左風70未?

岩岩過左1場, 而家刷緊雷70 陣間試下

3星貓被動-6%cdr

DIU U你隊野超高配!?

等星期四升下塊版睇下玩唔玩到

3隻都係雷珠 平均90LV

唔想追post 雷暗貫通個隊嘢點

隻2星鼠係咪必備？
我隊野係咁
無雷奶 要換雷龍就雷龍換光奶 或者阿里沙換光奶
幾隻未開mana board

有兩個風隊AC, 想買多個風以外既玩下..有咩推介? 光/火/雷?

用黎打咩關

雷斧 浮斧 唔係咁易過啊ching
上面講左幾十鳩次
木弓 崩弓 彩頭鷹劍

想問下新火隊 一隻補都唔落都夠打 auto全70?

唔可以

原本隊雷刷崩壞成日比人趕返出去

究竟要講幾多次風隊 崩70開荒期
木弓 崩弓 貓頭鷹劍

日經

係頁經

#經
木弓 崩弓 貓頭鷹劍

抄隊都抄錯
用雷斧 一定要有隻雷屬角做main
副手放雷角疊唔到

雪人

應該打經驗升角定刷貓頭鷹劍效益大d?
仲未過到風崩70

我見你地PO 新火隊都無補, 咁隊野組黎係FOR 打咩關

貓頭鷹劍

好似話打崩要入隻奶

打唔贏就要 突爆貓頭鷹劍

雷奶2u
3u去1u 3u用3星猫
無3星猫 3u唔郁 arisa 1u

屌 打唔贏白虎

落隻奶就得

一隻唔夠入兩隻 再唔夠就三補 磨都磨死佢

打唔贏就re ac

m雷奶 光奶 風奶
u3星火奶 4星水奶 3星雷奶
全70崩

但拎D

想問暗隊d珠點放好

想睇

SS齊箱係前提
你覺得用石回體
每場少個箱都OK就隨便

屌你老母我無光奶雷奶

但jk有繼續J擊

用緊隊爆board既同你試

打水70 okay既
因為未入fever都唔會死
fever雷狐打1500k一下夠打死隻王
維持唔到fever都冇所謂

不過跨屬唔洗諗 技能條太長
又冇短條再生技唔夠快入同保持fever
攻又唔夠高秒 隻宗x郎其實幾乎冇輸出
跨屬第一層都過唔到

好波 手動打贏左白虎 不過得s

唔齊角 磨到出年

人人配置唔同好難話入咩

咁我都係繼續返去練雷貫算

我自己入3粒+40

耐過一個鐘fail

真?

白虎上任刷 求carry
099908

假 成班人夾埋呃你

你冇黑肉定咩
咁齊角要過崩做咩唔玩光fever

水毒 金剛奶 水奶
木毒 風奶 雷奶
又快又硬

就係冇黑肉
Auto唔係過唔到 但係一條體可以玩半日咁囉

輕鬆d住過關

屌老母 用左arisa 1U 4星貓U2星
白虎關就死左

058983 火上連開

呀 咁都呃你唔到
有自主有獨立思考
犀利

真冬巴
d蟹就絕種啦

屌
打協隻火黑唔知扔左d禮物去邊

-1

我都想食大閘蟹

雙奶都死?

計埋arisa係3奶

冇追一日post
佢地原諒你未?

ok del game

咁多位大佬 想買初始號搵邊間買
同想用風隊要齊咩角
依家用緊依隊 打到第七章 無曬石

差隻雷奶就perfect

轉打火

比D企位黎R下好WOR

大家唔見左ACC
可跟圖中要求填上資訊
EMAIL比CY尋回

有冇場R 可以秒

你接力

白虎秒唔秒到

想快啲升隻雷奶 原來咁能勁

新pool雷隊大獎

火/光最少

乜9都秒

白虎你係咪2CHAIN 有BUFF?

終於推完主線第六章 大蛇易打過佢前一關

白虎係真大佬

大蛇只是肉塊

試下

add me 先

541584863

大家都係好貧友

升爆可憐3技好先定arisa好
arisa招技加100%攻好誇張咁

抽中呢隻 有冇人睇得明d技係咩
同埋佢招主動好似廢廢地

正月pool爆死應該會原諒

廢廢地？太天真了

唔係好似

唔好意思 訓著左

係廢撚到仆街

火龍auto真係無眼睇

空氣炮

媽呀終於auto到
等我升高d個mana board再換隻3星貓睇下會唔會好d
不死王開場個即死搞到差d炒車

有DELAY
個雷炸唔中

虎+貓妖轉率高d

風奶u阿里沙

三星貓唔駛練

你係有幾多BUFF?

如果夠攻既話唔麻

麻既話佢會亂

Auto可能過到 手動未必

用緊貓頭鷹同降雷防隻貓 洗唔洗落多1chain buff

虎u鐮由？

你可以3C 就BETTER

我留返2招DOWN左先開

風奶u海盜或者暗叔得唔得

等陣就更新了

溫提
今晚12點運営結束

下 有咩更

冇 結束營運

係執就快唔好等 屌你老母

屌你個閪 冇素材 畀石買仲要逐粒禁

會唔會有新活動

依隊雷龍可以換咩

第一個活動就係最後嘅活動

你都係轉返2C

我2C

下面咪有寫後補

。。。。。。。

ok

無野啦 自己on9意為講緊換第二位

arisa U 菇仔ok?

夜d再打

屌你 我真係中撚左
開心到想扔電話呀

遲d會岀龍隊 到時就風起

遲啲出龍殺隊

又好似係wo
男主己經有種族隊既先兆

好老實除左開大果下好有視覺
其實好唔實用

勁到仆街wo

請問仲洗唔洗刷？

沒有我們

重生了

30次10k 300萬傷啊

這個開局如何?

沒有我們...

你又係數神?

咁波牛一下幾百k點計

執柒未

300k=300萬

火上248923
求秒，一條體

冇人理

真係rj咁既力

明明條龍咁撚型

我斷左

有無人有 2000後mk妹 遊戲入面個名 緊急

入場無4c典秒牙

xxxx子

火上求秒 248923 1.5條體

仲要唔加好友伏到

照秒

邊有唔加

係咪我火隊太廢

有無正確名字 用黎拎返account既其中一片拼圖

呢個？

仲有冇場

248923來

我雙開工具人10秒完

full

256486

推完6章有咩搞
升角色等級?

唔識打日文

叫佢改名啦

google translate度手寫

チャラン子

Ok

打主線 打ex 打雪人換哂所有野 打協換哂所有野 打打崩突滿所有崩武 養生

Thank you

チャラン子
チヤラン子
睇唔出係個ヤ係大定細 比哂兩個你

細啦下話

比人搶先一步

連登有愛

我唔識日文 識少少50音

thank you

冇體lu 謝謝

E巴個軸準撚過天文台

Auto定手動

仲以為好多人同我一樣 日文都唔識一句都照玩
原來咁多大佬

買唔買得過？70$

最緊要快

仲玩風雷 咩年代

而家玩火 光viva

無鬼頭

即係點 今朝先玩

我覺得新手入坑唔應該玩cancer風lor

你自己有冇target玩咩先
少咁隻都出事

火隊齊腳了 5星確卷

show 扑 user

水

有錢新手就係 窮鬼就屈服啦

你唔係單抽中咗咩

跟

依家玩緊風隊 抽晒啲石先半齊隊想轉生

火隊點組

中乜

乜鳩半隊 齊晒啦

火齊章都唔駛點用錢

得雷要課金

差隻雷龍 窩

無三星貓女所以唔齊

成日射空氣 點玩

所以聖誕大獎係…?

雷龍可有可無 放隻火海盜咪算囉

龍王

u佢去羅漢拳

應該係唔抽

好期待，但會唔會唔係火屬，見佢今次都轉左屬

期待乜 正月定下年聖誕

呢隻驚就算齊五星 少左隻三四星key都死
不過風隊有風奶加劍鬼 其他都可以搵到代替
係打得慢d囉

其實隻驚係有種族 話唔定之後有種族隊
精靈隊

抽到有

係三星雷奶 不過唔係限定

有隻水補係補劍士補多d一定會有種族隊

仲有職業隊

打獸人

雜色隊

精靈應該係比獸人打扣多d

成隊係女人就有加成

獸人打女性呢

仲有分男女性男性隊

1風隊門檻仲低 只需一隻風奶
鐮鼬、arisa送嘅 唔嫌棄仲有粒菇
剩低兩個位 其中一隻放隨便另一隻補 另一隻放4星虎/3星貓/另一隻風弓/鬼頭 唔係最好但都夠用 唔少其他五星都可以塞入隊
2前期已經可以刷到貓頭鷹劍,珠用住先
3每個月仲要有2隻王俾你換素材
風點輸

龍族

下下爆擊

暗上 有冇人刷

推完一章已經有得打素材 仲係兩關
玩雷隊 光隊真係on99咁

唔好睇少火龍 全隻game得2隻龍族

等你依句

渾身是精

一開波玩唔齊隊既火 點睇

使唔使我用分身loop

Re

你應該漏左隻水三星龍

果條淫娃

478279

真 淨低嗰隻係蜥蜴

刷2條體 -1

65rank 先中風奶 重生了

想join但係打緊崩

仲有大蛇隻叢雲都係風屬五星

崩其實要打幾多場先有武 今日打左20場都黎緊

第1個活動送水屬角 係咪有咩暗示

白虎上 264 604

跌就跌 唔跌就唔跌

讀心驚

姐係50%?

fever水

抽野個陣成日有動畫撞下撞下 撞中左就4星變5星
係咪隨機 冇得控制?

比你開心下 無限接近5星

數學u?

有冇場

唔係隨機 係個動畫純粹撚鳩你

想打咩

水屬親生仔

同問

你見到張穿針.gif既話就會知道從抽果一刻開始已經決定左會出咩角

打exp stock

好可愛

得一個位 等e巴秒白虎

搞錯D野 再開白虎上 108356 打5-6條體左右

秒

白虎得唔得

試下搖下部電話應該會中

有無位 想join

精華重溫

其實唔撚係中就咪撚柒鳩慢鏡屌佢老母臭化閪 有心臟病嘅人望到呢下野嚇撚到死咗cy你賠唔賠撚得起呀

中與唔中之間有好大既討論空間

305155 任刷

之前話主線刷素材果個list有無人有
搵唔返

快到

睇到依張圖
即刻想棄驚保平安

慢鏡兩次 來回地獄又折返人間

會後悔

抽左半粒鐘 淨係中過一隻聖誕妖狐

流料?

有冇困難啊e巴 使唔使轉

真係好仆街

爆follow , del先

？

白虎係咪秒唔到

幫你加加攻

again

Same

唔中J

行不行啊
使唔使我換cancer逼害你

有冇人留意公告

唔打住、

正月

我剩係識 最強 同 水
點解可以放埋一齊?

係 應該轉光

光九尾加古代兵器 洗唔洗RE

噴3粒飛彈，衰過而家

個動畫純粹撚鳩你
特登俾個驚喜你，再係旁邊擦過唔中，吹咩傻仔

係唔係每次入game都要開vpn先入到？

謝carry

係，我直接全日連住唔熄

真係想知咩人諗出嚟

唔夠料 刷多條體 暗上
458126

以後有咩協力好趁月頭打曬佢
之後半個月養生mode

仆街 CY 驚係咪鐘意虐待玩家,
中就中, 唔中就唔中,
係要整張差d 中既五星既圖撚化你

巴打改名未

再次感謝

隻驚做唔做到好似pad咁長壽

個聖誕活動會唔會太無聊呢
連活動協力都無

有素材送都算係咁啦

仲要逼你睇曬佢

佢隻gbf差唔多6年了

359895 不死上-1 連刷

睇佢造化

右上可以skip

唔想好似隻last idea咁玩左陣就玩完

笑

呢d野好難講 反而我睇好隔離隻ff戰棋

打到黑龍無玩了

如果我無理解錯 想請教下火隊係咪即係Rj隊
Gamewith果隊砌到一樣都係垃圾黎

+1

博佢中唔中

希望生生性性

決定棄果日我喊左

但依加成幾百個po 應該仲係唔錯

我屌你 㧵低我
個個都有veron now

你望下最新個po幾時開先

你還有我

有暗大叔就好勁

用二星㹨

做乜變到半個月都未有新Post

18日前

棄左就黎半年後相信死靈依然係垃圾

點左技3未
D回技係哂最貴既技3到

打哂所有關 仲點拎石

課

隻驚都冇人討論啦

升人開story

即係刷經驗關 再喂俾其他角?

點解唔用魔法卡㩒story㩒到幾時

我有呀 點勁法

你d 角色 mana board 入邊每開一本書仔，就有得拎15石

齊哂

我係火魔法師

但玩玩下覺得火速轉好似都係火聖配火忍好過鬼頭
火忍個CD短好多, 可以配返火聖3技做叉電
但鬼頭就純粹係叉隊長之後要等好耐先開得返技

唔係
你manaboard升到有本書個格咁有故仔睇
15石@1

無課就靠cy比

冇素材

咁真係廢 多謝測試

送張黎做聖誕禮物ok?

正常發揮 咁易跌個個都一日爆驚

ok pmed

咩叫火聖

當水隊變強既時候
就係我重生之時

聖誕火龍

垃圾黎 由其隻限 清怪用

隻限招技真係on99 會掉出場外

個auto弱智 中條laser當中左 唔會考慮d禮物

道牆會頂住佢果幾個禮物盒既話會好好多

最多成世唔重生

U2 船長都一般 放咩好

屌你我由3至5星火角 除左傻鳩龍外都有 唔信玩唔勁

船長+火忍可能好D 多幾粒波

正常唔係巫女u 船長？

冇火龍點玩火隊

nga隊技傷貫穿其實幾勁
但要有暗大叔

定限隊長搭弱體龍女呀

但係要暗叔 鬼頭

兩隻都有

無核心龍 點玩

依條野我當無出現過

終於突爆崩弓

真 無火龍仲話自己玩火隊

重點係要夠火料

加個史萊姆可以全地圖炮喎

放多幾粒波好似勁好多

火龍都有j圖?

大家幫手諗諗

兩隻都唔夠升

射擊PF好廢
隻限招技好廢 幾時改

刷左幾多石

呢隻game抽中風屬核心之後玩左一日打到第七章 有自動之後淨係得個睇字 手動又好易開技開錯位 開始有d悶

火聖誕配鬼頭定火忍果隊

張張圖都係龍而且都有巨龍

養生flipper

佐倉u暗叔
火巫u船
火聖u鬼頭

想丁雷龍

風癌後遺症

分身留石定抽好

咁我黎試玩火聖u火忍先

幾時可以到光癌？

好似900石先30粒

抽

我暫時開左第3技就算了

我識了 法國隻限要跌落陷阱放技 必中

想問夢見之章紋有乜用
仲有大海xx 光露xx是咪水素材

但抽黎追乜 上面10抽黎

auto 鬼得閒跌落去咩

重新玩隻分身
本來諗住玩火隊 點知又係抽返風隊

比你升爆送戈隻水的

30場打終於突滿把弓

火隊唔auto

900石....

粒大料真係好唔抵打

唔明 送邊隻

好過拉一次10連

nga 有個專玩火 auto都唔差喎，慢過風快過光
不過唔係我地日本仔依套，冇落火聖

火聖真係唔撚識用

粒禮物炸10 幾k

依隊好秒

然後遊戲平衡也是各種扭曲，除去現在主流的風跟雷還有特殊的暗背水佬以外，剩下幾個屬性要不是造價超貴，就是根本玩不起來，看看那垃圾的陰陽師，毒咧，真的是五星之恥
光的話真的是要各種五星角才撐的起來，其中還包括了這次的限定聖誕狐，沒這隻光FEVER還玩個屁(X

笑死

火聖用處真係得速轉，但速轉配鬼頭變到好慢
忍者290mp就開到
試下會唔會好好多先

弱體無用？

222942 大蛇 -2
清體打4場

明明水毒唔差 水屬有全驚最多攻刃 水毒自帶額外1.25倍攻乘區 夾到爆炸
係水屬廢

回唔到技淨係到彈彈彈

一開始聖誕關送咗隻3星角比你

有用，但唔中呀嘛
auto鳩放
除非佢改到可以撞牆就差好遠

回技慢撚到 成場用得一下咁
得風隊先玩到條毒撚

女巫火耐down 必中

白虎上 337 028 打到唔想打

ohhhhh係喎sorli
咁夢見之章紋有乜用 㩒左好耐都唔知有乜用

升技

用石落體會唔會俾井碎片你

唔會

姐係點著個角色技能地圖個到用?

當然了
如果缺星星嘅 打吓崩壞就得 唔好靠素材關跌

打打下有二百幾粒

開過 303 152 白虎上

415粒la 想賣d

借問火巫有無替補?

低rank未打到 會tk

Errrr想提下清睇頭Po

正常宣佈, 火隊先係最好玩
之前玩風晚晚訓著, 宜家好想整勁隊火

慢慢嚟 打幣換野先

想收

水先最好玩

火龍+水毒+風男先係最好玩 三色隊

follow番第一下手快飛左

火聖 u 暗佬
佐倉 u 龍媽
火巫 u 莉莉?

龍媽 + 火巫全場耐性低 莉莉全場爆炸
火聖+暗佬keep住貫 死未

加個男主

成隊都+20% 弱體攻擊, 火聖同暗佬加夠35% 勁撚到呢

風R痕 又要用啲動物
火回轉低少少，但每次都痛到仆街

好似亂擺咁

玩呢D GAME你研究點砌果陣就最好玩

貧窮限制左想像

冇火聖 大叔可以點組

mana限制左想像

火聖算9數 大叔就重要好多

j

唔知你講乜
龍媽 莉莉 唔知乜黎

其實main 影唔影響U
我唔係好識
概念係弱體 + 回轉
火巫main 3技 + 莉莉2技 每次開技都+17% 做回轉
我放暗佬U火聖係因為火聖招技最岩賴埋D無方向性既技

金素材限制了想像

武O遊戲隊火隊勁撚到

果隻放條龍吹火果隻叫龍媽
莉莉係短髮藍眼個口E住果個

佐倉隊長+125技傷唔好? pf又好過射擊pf

法國125技傷對火隊無乜用
想試下弱體隊,隻隻都弱體我上巴哈睇係有疊加

咪吹奏 ths

我分達能力有問題，意思係無火巫，諗唔到邊隻代佢

我用落壘技傷無用,同雷龍差好撚遠 懷疑佢力量基數低

咁我都係留石抽書算算

係咪睇得權力遊戲太多
隻莉莉聽完你講都唔知邊隻

佐倉+暗做隊長先係最好
加傷會加好多
火聖招技垃圾都算仲要係射手

火黑招技好能勁wo
企係中間打曬大蛇3個頭

sorry真係冇其他位比我吹奏到

火聖唯一有用真係得技3

Errr 唔係加frd 嘅問題呢啲好小事
係風雷劍

首先要有

無睇幾個鐘 又成一個post 屌 點追呀

差大叔就gun到

火隊5星
S：海盜
A：佐倉
C：火黑

果位追擊風雷劍嘅巴打已經離開左我地 最少仲要記得佢曾經做過嘅野

T0SS：聖誕火龍

無耐前先上過嚟喎

召喚show blocked user

到底限定唔係人權角仆街啲定係人權角仆街啲

打緊了sor

武O遊X?

ok bye

我每次協見到雷劍開技都會係度提佢
教練在心中

係咩 可能我睇漏左

火屬有無人用過果隻金毛藍眼眼鏡仔

冇暗叔有冇代替

刷首抽,頭十抽好地地,之後十抽炒哂

信我, 金毛藍眼眼鏡仔有市場

let me feel the power

朕無巴打頂上 我升LV了

只要貫通既話隻3星暗你都可以試下既

頂！

btw thx巴打

巴打有無神火隊睇下 有火聖最好

如月巴真係爆死棄左

升爆左雷斧 唔打住

無嘢打都推得咁快

咁大打擊 難怪

新AC 光fever求集氣

光fever其實幾好玩 但唔係咁勁 打協慘過食屎

大

爆

就到我

唔好

大蛇-1

仲有個幾鐘就維護

178930

038001

準備收大禮

協力fever bar長左

【問題】為了玩這個遊戲有需要搬到國外住嗎？

我真的很想玩這個遊戲
可惜鎖台灣
但我不想vpn
為了這個遊戲搬去國外不知道值不值得

cls無人

維護派500石

[size=6][/size= 6]

我都飛左去日本住了
唔洗用vpn 好鬼爽

好文共賞

暗上 371282

vpn好失禮?

mo人

why冇人打暗上

挽留

因為打緊了

因為個個都幾開自己刷

刷曜日用

手動

cy其他驚 維護完啲補償豐唔豐厚?

有大蛇?

希望可以維護到下星期一

無乜

刷字點解

應該有100石

335268

彈

小弟在日本的小公司上班 . 手遊固定有三個同事一起玩 兩女一男.

怪物彈珠是我們玩最久的 大概兩年多 通常四人LINE群會約中午吃飯打個限時降臨

最近彈射世界是上司糾的...後來發現台灣也很紅 因為我沒有玩過CY手遊這是第一次

目前辦公室不少人在玩彈射世界 . 偶爾會互相討論 我們覺得很棒的是彈珠遊戲但可以自動很爽

然後有嘗試玩給內人看 他說跟怪物彈珠一樣無聊XD 還是ツムツム好玩

tsumtsum

咁正，返工係咪就係同老細協力

唔係講笑 返工見到好多OL玩 但都見過有大叔兩隻手拎兩部機 左右手一齊玩

跟手出埋糧

大叔的愛

lag握到

唔係得一枝水咩?

我左右手auto彈珠

我是不懂2個突破石怎麽是賺到啦，甚至都說到等於2個自選5星是認真的嗎？自選可以給你選重複的嗎？現在活動你加上共鬥都4個了，夠滿破一隻5星了，然後你再去抽抽卡池，up跟假的一樣，然後歪出來你滿破的角色，可以換1萬經驗耶！超佛的

試下funson唔用combo

超佛心啦

又輕量化點玩

好佛好佛

完?

下 重複5星換得1萬經？ 正常唔係換返果d保底碎片先岩咩

超佛的！

模擬器打唔到大蛇

篇文邊到COPY?巴哈?

緊係啦
分享下唔同國家既心聲

如果係台妹應該就比人彈射

想單刷 唔想協力

試多場
轉左setting

ワールドフリッパー公式
@world_flipper
【深夜メンテナンスのお知らせ】
お知らせしておりましたとおり、12月18日 1:00より深夜メンテナンスを実施いたします。
■実施期間
2019年12月18日 1:00 ～ 2019年12月18日 5:00
期間中はゲームをプレイすることができませんので、ご了承ください。 #ワーフリ

goo

香港時間12點?

突爆真係應該變突石

我係咪亂入左

mk妹入左
唔怕彈了

依家都唔夠膽突上100住 抽到真係喊出黎

講完即彈

呢期火吹得幾好

冇WF玩日子點過

emria個場呀嘛 我陣間讓番個位出黎

係咪無vpn就玩唔到

我隻隻上95 就停

可以試下搬去日本

好似認錯人?

咁無野了

如果好似武O油器咁 連抽2隻咁就PK了

我都得

成日有場就亂入細路女唔識世界sorry

你隻水毒 應該有120LV?

偽娘？

件毒撚我淨係中過一次

無中過水5星

痴線 頭15抽

痴線 有火龍 開得

嘩呢隊快好多
無九尾可以用咩?

六尾

哈

屌你

點解p站咁撚多虎女h圖
啲架仔係咪痴撚咗線

屌你老母識唔能識規矩啊

咁重口都想睇

有冇水毒

我代其他巴打講

做乜quote自己

4gaylo

唔知

gay

834係邊個黎

就維穩唔爆石了

Show 扑 user

幾點?
要清體

25mins left

求場

有無大蛇玩呀

估唔到用風叔先唔彈

有無雷龍

WTF

你仲想點 留返d機會俾人啦

大蛇雪雪雪

光上 414566

打慣牛波，順手D

各位今晚可以早啲訓了

有冇人都係一樣又冇mana又冇石又升唔到嘢 唔知有咩做只可以等體打活動

連雷龍都想睇…
幾時到男人

不如睇我

睇火龍

想比佢轟

頂 睇過

dont chain pls

下

Cls

cls...

好大

即刻以圖搜圖

今晚唔洗訓了

呢度有無管理員

...

咪撚quote啦屌你老母

丁埋大蛇算

大家未到12點就發作
咁到12點 你地咪手震腳震嘔白泡

此風可長

不了 求不死王

突到90就算，反正依家啲關其實80都夠做

同好

諗緊火隊 火巫u船長改做火屎會唔會好啲
低200mp開技做返個速轉

睇我咪仲好

有無大蛇咁上下

6cm

？？？？？？？？？？

要一個身 八個頭

唔撚係掛

0課係人都做到啦

屌呀維護

終於要執

如果係更聖誕技就唔屌
火聖誕on99

睇住雷龍先

執笠了

唉，食完石先黎維護

咁早講咗就唔好屌啦
不過⋯⋯仆街，分身今日未login

挨唔過三個禮拜

估唔到咁快執笠

係咪下個驚見了

有冇可能係改突滿再抽重複會出咩?
定其他有炎上得更厲害又可以即刻改到?

我仲未見到WF 三巨神

大把垃圾過佢既日驚都未執啦
活動前既營收夠佢玩多幾個月

執了

係我派人DDOS佢

我打完MH有少少時間去念力擊倒左WF SERVER姐
大家早D訓

-48

大佬long time no c

點拎架

悶

很想玩玩
而家推完主線到最新 推緊EX
聖誕活動最難個關都仲未過到
明明D野都60LV

喜歡火龍的人請入

自從上次更新後就一直卡死左係download data果個位,有無方法搞??

換第二個VPN

非日元bug fix左

可以激情彈珠了

刷14體得S 刷12體有SS會唔會好D

你中左大獎

無新野，無野賠

早晨求彼carry

morning

好慘

琴日上youtube 睇日本仔200抽都好sad
好多次撚鳩你動畫

直穿到底個d?

你係咪pepe?

我係Negativity + 小號Pepe

宜家有冇空刷下野

彈黎彈去刷邊差0.00000000000000001mm 果d

食緊早餐

其實我通常唔睇skip會開心d

番到公司樓下

係公司食緊

有咩好打

仲早過我到公司

我大蛇都未刷完 之前舊電話打唔到大蛇

有邊個vpn 免費又唔會斷？

d coin 多到

我本身有買vpn 24小時開住都唔斷
USD $15 life time 電話電腦都得

課金人士

打火咁？

火水雷風光 d 料都換哂

你咩都打哂啦

影份早餐黎睇下

就食完了

新手想問依家係咪用依隊衝住主線先？

影兩隻野比你望下睇下有冇用

沒有我們.jpg

就係想刷石抽

冇新野？

Nothing
連水都唔比

唔係咁易抽嫁葉師傅

pepe 別gc 大蛇

我都明 你打多廿抽 睇下有咩先

Agger我都想入

你地準備鬥快入

Ready

仲有2個頭，ready

e巴又見到

佢係game F5 緊你仲回緊post

完了

估中左

小著冇人權

你夠快可以撞番佢出黎

都f5完都滿左人唔知點解

ok u fail

252 738 連刷

就黎1001

又入唔到

1001

係咪狂衝主線就ok?

Yes

1000